拍左幾星期拖 女朋友叫我同佢屋企人食飯 有咩要注意

咁快見家長咩意思

準備好車匙屋契綠卡

仲讀緊書喎

我同你調轉

自己帶定隻雞脾上去

買啲見面禮係基本啦

你就快做老豆啦

有咩好買 水果？ 好驚啲長輩會係咁乜都問

咁快就叫自己男朋友見家長咩心態 本身自己都打算拍耐啲穩定啲先帶返去見屋企人

咁要睇下aunti uncle鐘意啲咩 同埋 水果你要識揀
朱古力 曲奇個啲可能會穩陣啲

其實呢家見家長冇咩大不了 俾個好印象佢地 之後嘅路就易行好多

父幹.講下老豆有幾大生意幾多物業,自己係獨生子女.

我冇父幹

因為我都唔係隨便嘅人 認定左穩定左先介紹比屋企人 希望佢都係咁諗啦

有禮貌啲，細心啲，做番自己

人地心急想嫁女掛

你自己未準備好拒絕好啲

其實冇乜壓力嘅 只係想第一印象好啲

你女朋友應該好快會話俾你知佢有左